古有南斯拉夫分裂，今有黃絲拉po分化

歷史永遠都係一個循環

癡心絕對哥

佢今日轉左吹奏手放開 你仲懵下懵下

啱啱瞓醒未update

樓主高質post冇人理

拉

我尋日個tencent都係

手放開幾撚好聽

請你不要阻我喜歡你

賓放開呢

針

針放開吧 老友

25?